每次係外國M記叫麥樂雞都好驚

好驚發錯音之後比人拉左

chicken nigga

尤其係個職員本身就係黑人